好葡萄一念無名個導演

廿八歲就可以係自己夢想開創一片天空
又有個外表OK既女朋友
最重要係支持同同佢一齊行出呢一片天空

我都好葡萄
2個人一齊做依樣野 真係好難得
令人感動

好似band仔黎 孩band好有內涵 玩post rock

叫More Reverb